[賽後檢討] 支聯辦行動想問算唔算失敗咗？

對唔住 非分化
但頭先未上到支聯辦已經叫散，想問頭線前面發生咗咩事？

我一路上前想支援，好想見到我哋入到支聯辦
我見到網上有討論支聯辦算唔算使領館
但以我理解佢唔屬於外國駐香港使領館
應該法理上不實施支國法律
就算使領館被入侵亦只可以打999 搵狗
支聯辦是或不是使領館都只可以搵狗解決

支聯辦裡面我相信有無數干預香港行政機關、立法機關、地區組織嘅文件
我哋入到去，攞到呢啲文書俾到外國媒體就可以證明俾國際社會睇「一國兩制」咁多年幾咁蕩然無存

但最後我哋喺門口只係請咗佢哋食蛋同油黑咗匪國國徽

今日無衝到入去，他日支聯辦就會圍水碼
所以我會話今日圍支聯辦行動完全失敗

另外，下次我哋行動可唔可以好似621 圍狗屋咁？
我哋齊人先過去？
今日龍頭行咗過支聯辦，後面想一齊圍嘅仲喺遊行隊伍

再講一次非分化
想知前面發生咩事我有無理解錯任何嘢
同埋我哋可以檢討一下，下次做好啲

讀咗宣言

因為隔離就係狗屋
結果讀完宣言就有一大堆人走咗
夢見見到